點睇都唔明京東跌乜尻

點睇都唔明京東跌乜尻

都唔明阿里巴巴跌乜鳩

唔明美團跌乜鳩

唔明qq跌乜9

總之就唔明啦

我都唔知升乜鳩

聽講係因為政府要出一份反壟斷指導意見？

咁易比你睇得明哩個世界重得了嘅

利申：坐緊

買咗兩日跌足兩日

唔明個市升乜9

有冇諗過就係你買左
你試下放左去之後就會爆升

入貨啦！

近排港股偷偷地升

巴巴京東都有,每日都唔撚明跌乜撚野

上兩個禮拜300蚊
依家340喎
跌？

咁都要大家咩位入架,依你咁講所有股一日未停牌,都唔會有跌啦

都唔明小米跌乜鳩

都唔知買乜鳩支那股

做人睇長遠啲啦，買幾日跌小小就係道嗌，包你日日賺架咩

有長遠就唔驚

290一手
落320再加

最慘我係山頂位
如果唔係唔駛忍唔住開呢個post

京東算係咁啦，
巴巴係每日跌 每日有bad news.......

軟銀果邊仲未沽完巴巴啲貨 ma
個市都仲消化緊